自己射

join

Peter

射比我

去3分線等

GTA is better

你自己射啦真係

我大東瓜用一碌碌咁形容嫁喎

胸肌黎 請尊重 謝謝